有冇考慮去VTC 旗下學院抗議

如題

呼籲HKDI及IVE學生罷課甚至退學！學校已無法保障學生安全